## Quelques observations suite à mon utilisation de DTS

- sur la mise à disposition de documents TEI. Format par défault. Mais est-ce que c'est utile sans ODD ? Je crois que j'en ai parlé en juillet, mais je ne me souviens pas bien. 
